聖經會唔會係未來既人將Jump帶番過去？

神跡1:水上行走

可能係忍者將查克拉凝聚喺腳底

神跡2:水變酒

可能係水見式心源流拳法既念能力測試既結果

神跡3:死後復活

龍珠內各種復活，我諗唔需要多作解釋，同時向耶穌祈禱應該係向神龍許願

睇黎聖經既真身好有可能就係一系列既Jump，仲有冇更加確實既理據，等大家補充！！

推

有冇聖經愛好者？

處女誕子

繼續推

again

Push